頭先食嘢見到疑似星夢員工

佢係咁用whatsapp同同事講吳若希壞話
話如果吳若希亂講嘢就會藐佢，又話吳若希比佢想像中成熟